有冇邊間藍店其實暗啞底係黃？

冇 但係有好多間黃店但啞底藍就大把

有啲藍店係聽到員工/老細講xxx
就話係藍店
唔澄清當你默認
靠屈咁款

天水圍正記冰室 好在之後天水連線主動幫佢澄清

Cctoy係咁

同共產黨一樣 先屈鳩你有罪 然後要你拎證據證明自己冇罪